子瑜又遭偷拍？網路瘋傳「一張床照」引暴動

韓國人氣女團TWICE，出道多年人氣依舊不減，即將在2/5推出第二張日文專輯《&TWICE
-Repackage-》的她們，除了專輯概念照受到粉絲們注意之外，近日網路上流傳一張「子
瑜床照」的影片，再度引發討論。

被韓國網友封為最有公信力的狗仔媒體D社(Dispatch），近日公開一段預告短片，影片中
只看見子瑜、多賢、SANA三位TWICE成員的身影並表示即將在2/14推出完整微電影，讓粉
絲們又驚又喜。而其中一幕子瑜躺在花叢中露出側臉若有所思看向遠方的神情更讓不少網
友大讚「果然是絕世美顏」、「美死我了」、「這到底是什麼神仙顏值」。

子瑜又遭偷拍？網路瘋傳「一張床照」引暴動（圖／YOUTUBE）

偷佢老母

岩岩同我扑完野攰得濟啫

On9 標題

傳教佢既視角…

台灣暴動次數仲多過香港

乜春都暴動

真係弱能智

IS

死魚黎

我每朝訓醒都望到嘅畫面...

要求收回暴動定性

垃圾台狗新聞

越老越醜

支那雞

💀🐟

魚仔真係正能到癲..

太樣衰，除哂衫都唔想屌

我砌魚仔

死台仔支瑜打乞痴 狗屎垃圾都上新聞

但呢張係幾癲

魚仔係真係好撚靚嘅...

普通啦街邊貨色

好煩

點解 周子瑜 變左支那雞?
明明就係扯 民國旗先俾支那豬屌,
我記錯?